[突發]最新救人+進攻方法 推佢上熱門！

琴日呀媽睇到淘大花園有藍絲打人冇人夠膽救，
佢講左個我覺得好有用嘅方法，
就係當要救人打狗嘅時候，想上前嘅人

第一個人大叫1！第二個人大叫2！之後3！4！5！
咁樣loop 落去，
當人數到二十個以上嘅時候就一齊向前救人

因為大多數人唔夠膽上前都係因為怕自己孤立無援，咁樣唔單止可以有比較清晰指示幾時進攻，
仲可以有足夠人手去打狗救人

如果覺得有用幫幫手推
P牌求推

求推

光復香港

時代革命

Push

求push!

Push !!!

打波嘅舉手！
有一定人數就做嘢

有無人要跟隊

留名。 推

推撚咗先

幫幫手推呀！

推左先

推

又話打波？

做咩又變數字球？

可以

算係一個好方法，嗌到10好打la
#chinazi

有用
push

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

10個應該都夠做
幫手推

推，好過嗌咩打波跟隊

聰明,值得參考

大家要團結

一齊上，一齊走

呢個方法好，跟

啱！不過睇對方人數而定，
不如第一個叫，
要三十個！1！
要十個！1！

上熱門推

721
831
新屋嶺集中營

呢個方法可行 推

推！好過跟隊

撞機嘅話點算

咁如果同時幾把聲叫2呢

push

Pish

推，幾好方法

重新數過

agree!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 要有

幫推

都冇問題架，重點係要聽到有人

一蚊跟機！

應該嗌到十可以開波先

呢個掂

我想人人知

pish

Ok喎

撞機

1！

齊人就做野

最快都要數20秒
會唔會太耐？

定大嗌沖啊手足好啲？

1!

20
有排啦
直接去到5-10已經可以上

跟

我驚你未嗌到10條友走撚咗

借個位 鰂魚沖唔安全

簡單直接有效！支持！

或者齊十人都可以行動，齊二十個可能要等太耐。

可以一試!

pushhh

重點係救人，咁條友走撚左都救到手足，反攻係其次

呢個要推
不過唔洗20咁多。有心既6-7個救1個都夠做

有得諗

1,2,3就救得啦，後面手足就會跟，數到20都無得你救喇

組隊打藍C +++++

Puah

吖組隊打波

一定要救！

agger

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推
琴日發夢 喺九龍灣想救人但係個個掛住走 自己一個又做唔到啲咩 所以都走咗 覺得對唔住個位手足

五大訴求

跟隊跟隊！
1！

2！

3！

4！

5！

5 個夠啦下嘛？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

12345

Very good idea

推一推先 順手放啲文宣

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

唔洗20，5，6個都好夠用

搞笑？

好橋喔

push!!!

push...

遲左喇

推下

612 721 811 831

幾好！

數到20
警車都上埋

大嗌反擊應該都有好多人衝出去

tui

岩用！推！

好計

但嗌1.2啲人會唔會以為係退後 接住嗌1.2

撞機屌老母？

好辦法!! P牌仔無力推都要推呀

想推

堅有用
1/10

2/10

推推推推推推推

3/10

OK wor, 就算有鬼混入都夠人救人

4/10

5/10

6/10

推

Dear Americans, Please help us to liberate Hong Kong!

推呀

7/10

Push !

8/10

9/10

會唔會太慢，數得黎人都比人拉走左

推！

10/10
晏啲再推

10/10!!

咁樣只會有旁觀者效應
舉手可能好小小

此計有助我軍大獲全勝

聽聲直接啲

10應該夠

1!有無人跟隊

伯母好聰明

.

要制定一套行動指令+手冊，方便救援

不錯 跟

幾好
同時可以俾到壓力對面

啱呀！氣勢！

仲數咩咁數法起碼十幾廿秒
人都撳低咗啦
一次過舉手搞掂啦

要五十個
1!

10

聽日開始隨身帶遮 口罩
打波跟隊又好 123又好 有人叫即衝 (打關節)
附近有CAM 開一開遮
應該20s 夠打完+走

仲有見到跳閘比人追 記得幫手做個單擋

要人呀

11

數到20蚊都瞓啦，有5個就衝啦

不失為一個好方法

玩撞機？

咁就一齊上啦 唔洗有3仲好

呢個方法好

推。10個應該夠掛

重點係要一齊上 所以要約好嗌到同一個數字就上

好似細個玩數字球 諗起都開心

聽到人報數一定會即刻掉低哂手上既野跑過去抽水
但有無咩signal 係代表"夠啦，一定要停手一齊散水" ?
或者比身邊想幫手無落場既手足提醒佢地？
我驚有手足咁岩個日心情唔好順便發洩或者嬲得濟唔肯走 變相走靜左一兩個又係奶野

撞機救手足

打波
踢波
跟隊

推 即係撞機

123

終於有好方法！

on9先會咁問

不如大叫光復香港 之後一齊沖/救人

五大訴求，缺一不可

十個都夠
等到廿個已經拉走左

會唔會變左1212咁走

p 牌仔推唔郁麻煩各位落力啲推

正，有system. Push

推推推推

每五個手足為一隊對付一個廢老

此計甚妙

睇唔明 但推左先
執輸行頭慘過敗家

唔錯

果然係食鹽多過食米

有諗頭 1!

五對一已經夠，舉手定報數都好，必須快速決定開唔開波

撞既唔好重覆嗌下個no
唔係就會不斷撞落去
咁數到20就有20+個人
咁到時睇情況多人撞就唔洗數到20就可以衝

無錯！

推下先

你數得黎手足已經狗車都上埋，都係舉手打波好D

呢個要推！

支持

數到20嗰陣 手足個孫都差唔多出世

嗌“我想打波，有無人跟隊‘’

呢個真心有效

記得有人衝埋去就跟上去

Super good push

但係舉手會比對方見到，有啲危機，如果叫嘅話唔會比對方見到邊個想衝，其實數數都唔會話好耐，加上一聽到個夠數number 就衝，會快過舉完手再決定邊下衝

所以第一個人應該視情況叫
要三十個！1
要十個！1

TRY TRY

831

支持
但嗌左要一齊上呀, 嗌完唔上會累死手足!
呢D點人數唔可以玩玩下

溝通好緊要，大家都係驚冇隊友姐

..

數20我驚太耐 如果數到10沖, 再大叫(救人呀!救人呀! 大家救人呀) 都OK? 我相信有10個人沖上去時, 其他人見到多少都會幫下手...掛!?!?

好文要推

Ok wo, tui

第一個人個判斷能力要求太高，現場又未必聽得清楚，set 好固定比例一對五會易操作d

舉手一齊舉，一眼睇哂，夠就郁，唔夠就縮

睇對邊人數
唔多 5個夠啦

Push!!!

唔好痴線喇
數得嚟都蚊訓
大嗌一齊救人就已經夠

其實問題除左人數，仲有露樣問題，如果可以既話全世界都要袋住幾個口罩係身

P牌都想推!!!

「打波有冇人跟，1！」

１

5個夠啦
再耐已經拖走左

大叫幫拖咪得咯

up

PUSH到所有人都見到

有用

好

堆

IT WORKS!!

所以個幾秒可以比大家帶個罩拉下根都好

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

Push!

good idea
#Chinazi

啱 有5個一齊衝上前 其他人見到多人自然會跟機

打波嘅舉手

叫完光復香港 時代革命都已經有八個

推！！！

1

幾好

me buy this and pish

廿個耐左啲 10個應該夠

跟隊！

okay喎呢個

仲要等齊人嗌 直接上場救手足
踢跌1，2個廢老/狗 再拉兄弟走人啦

撞機就由佢，重新數好浪費時間
重點係有足夠人救人，撞機都只係有多無少，心中有數

有用post

今日有POST都有咁講

幾好 簡單直接夠快組隊

睇情況用，如果周圍冇乜狗就可以，而且係情況唔急可以容許啲人慢慢嗌

推比多d人睇

我諗住直接拉住我隔離啲人上前救 會唔會唔係幾好

pp

大力

推 work

pish pish pish!!!

10好開波啦

推，唔錯唔錯

推！！

希望夠快

推 齊上齊落

PUSH

推！有用。

help pish

推丫 推丫

[/quote][quote]

好似以前球場嗌跟隊咁

Jeng shit推爆

推

下面是小弟在講故台的處女作，題材與這次抗爭堅息息相關，以未來香港作舞台建構的龐大故事
傳送門 :
多謝支持

好過單方面有人想衝但又因為無人一齊而唔敢衝
推

唔錯，呢個方法

推！
團結係我們最大力量！

GOOD IDEA

進階私了方法

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

推 大家一齊上！！

10個就夠

由1數到20都需要時間，可能會遲左救人？由1數到10夠吾夠？

撞啊 要人人都知

好橋！

打波嘅舉手！

早排有post教想救人既大嗌"我想打波有冇人一齊"，好過數數字。數數字容易同時有人嗌咁就唔會知道到底有幾多個人一齊救。

幾好, 推

必須推

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

呢個啊

大嗌跟隊啊

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

跟隊好啲喎 咁樣數完場啦

推呀
咁樣嗌
三四隻狗 一架衝都分分鐘頂得到

想像到，幾好！救人之心每個人都要有，但要留意鬼會突然係自己身邊現形

感謝勇武

P牌幫推

Pishhhh

太慢打波跟隊就ok

推 打狗救國

推!!
咁樣仲可以防止救人落單被捕嘅機會!!

幫你推10

幫你推9

救救義士

幫你推8

幫你推7

幫你推6

幫你推5

幫你推4

岩呀

幫你推3

撞機咪飲 Set規矩

幫你推2

幫你推1

推~!!!

光復香港~

黨鐵必須受到制裁

百有好計

留名

P牌幫推！

push ar diu

有用post推

pish post

P牌不能推

Push
只有一個方法可以有效打擊藍屍

報數game 成日撞number lol
btw auntie好野

幫手推呀

好撚有用

好似分組報數咁

不失為一個好方法
團結

呢個好過就咁叫有冇人跟隊

飲

Tui

好喎

手足冇命啦 叫咁耐

推!!! 救人!!!

可以 但一定要廣傳到先得

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好方法 呢個掂

可行!

好方法

sounds good, give apush

值得參考，幫推👍🏻

推，有用

仲有要幫手足執番個袋呀 手機果啲，混亂中跌到一地都係，如果唔係走到都冇用

以後一定要救

我推
同時建議一下
可以就講下有無特殊武器
好似有話3號同15
3就話
3！帶魔法！
15！近戰鎚！

咁樣大家更加清楚自己手上有無特殊用品
救人更方便

我想像到個畫面係
第一個人嗌1
跟住成堆人一齊嗌2

齊上齊落

戴住豬嘴好難叫得大聲.....

冇豬嘴嘅情況下絕對好work

推可以參考下，推

想問下打便衣黑警又要幾多個

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組
私了完都有手尾跟架！

Arm arm send 左爆缸青年相， tag 左Solomon yue 同pelosi等一眾議員
要人retweet
#HKPoliceTerrorism

好似幾好 推 全部同我知有呢個方法

五個勇武巴打，有五條伸縮棍

贊成

呢度再pish

其實都係幾秒，帶埋個罩都差唔多

Rui

我係傻瓜幾多號

我係1 號

推
救得一個得一個
夠團結其實威力大好多
係時候展示我地同垃圾藍絲嘅分別

跟你老母！
我要全部和你勇

ok wo

撞機都有團結力量

推爆

如果只係藍C打人無論如何都應該衝上去還拖
如果係要打狗救人先用呢招

要！

有無人打波

舉手

夠人就衝

After

撞機就會混亂了

推！
916稅局愛丁堡
921機場4.0
922沙田行街

P牌畀唔到正評

無力一推

🖐🏻

推！有用

10個就應該夠做，嗌到20就遲了
Anyway, 樓主好波

講真 現場邊有時間你數

同意
同時重可以用聲勢去嚇怕對方

推啊！

但係淘大花園嗰日就係冇人幫

保護手足

以前打波都要嗌波啦！好緊要！

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

可以一試

正仆街

好計﹐推。

一於咁話啦!

今日之後應該又多左一大批人突破心理關口

推！ 但唔洗廿個啦

諗到個情景有啲好笑
但照推左先

都岩係咪應該將數人數融入一句句子度
例: 俾五秒時間你收手行開 跟住就數
同埋我覺得大家要諗定點解決如果現場真係冇人/唔夠手足唔成隊既問題,唔通唔成隊就真係唔出手?雖然機會比較微

應該要好似平時玩圍枚撞機咁
吹雞可以叫：圍枚撞機 聽啦喎 1！
夠人就大叫：屌你老母！
出動！

起碼會令一啲想幫手但係驚自己一個嘅人團結起嚟，至少有人幫手救人

呢招好，一黎俾大家知道邊D係手捉，二黎知道唔係得你一個衝！
打波啦！要20個！1........20！跟住就衝去撞開D藍絲，救手足。

如果呢個方法習慣左，會有好多平時敢恕不敢做的黃絲幫手，大家都怕自己落單，或得一個人衝，但呢個方法真係好！

齊心法
推

推推佢 我會用

推，要勇到令d狗警

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

1! 2! 3! 4! 5!...
屌佢老母!!!!

2!

直接阿 推

我要30個人推呢個comment
1

推，應該幾有用

push push

可以一試 香港人要團結！

P牌撚大力一pish

正 pushhh

好過咩打波嗰個
但前線戴哂豬嘴其實唔係好難出聲咩

推，救人要緊

有冇人想打波跟隊！

1，2，3⋯⋯

2

咁最少要20秒.. 5個就上得啦

推推推

推！！！！！

支持支持

又進一步，武運昌隆

數

好似二戰德軍戰術...經常大叫就知有冇同伴

呢個OK

推
1

P 牌仔都幫手推，如果撞機不如照數落去，多咗人好過少人

呢個問題臨場會解決到架

12345 上呀DNLM

有用
推

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

有無人想跟隊

P牌推唔郁

尼條橋堅掂
其實人數夠時大家最驚就係一衝時得自己衝
除左柒之餘亦都好危險隨時俾人捉埋
尼招CONFIRM 左有幾多人有得因下情況先

好辦法！

每日一推
呢個堅有用

分分鐘數到上一百

嗌到20先去會唔會已經俾人打死咗
1 2 3就好去

醒到咁！真係要推！

數到20都比人打左20秒

agree

推撚爆佢

P牌

pish 組隊踢波gogogo

呢次黑警有難

光復香港，時代革命

推得過

你地一定未玩過撞機，一定未數到20就撞到拍拍聲唔知數緊咩
直接講我想打波，有冇人跟算啦，講聲跟機就開波啦

嗌「打波既舉手」會唔會快啲？

要推

Up

呢個要推

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

人數大概對方5倍就可以！

係度推唔多夠，大家請share出去連登以外，可以救人

gchi

大叫jm9？博打咩柒頭

簡單高舉手指示意，大家醒目自己數啦！

有無人要跟隊 大家記熟唔同暗號啦

可以一戰

我估嗌到5就已經嚇走班撚樣

同時要小心身邊有餓底 趁你打人係後面暗算 話你地打人

10個手足唔夠打

其他人再數
有1就有2

呢個Ok

確實係個好方法，大家都係都靠人多，狗唔夠數就唔敢亂嚟，有一大班嘅時候就亂咁打人拉人。狗多冇辦法，狗唔多嘅時候，大家應該盡力救人，齊心就可以反敗為勝。

推推 不過防暴得5個左右 先好去救。其實數到10已經可以教11-20 都唔洗叫只會越來越多人去救

下次可摸耳一齊數
唔想見到手足比人掉低

10個都夠啦

屌咁似玩酒game嘅

!!

大力推

數左 就一定要衝 唔好玩鳩自己友

葉問

用藍絲試完之後...
利申 強烈譴責任何暴力

Push.

推啊 救人！！！

飲啦仲洗講 快d飲完救手足添呀

其實搞咁多野為乜

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推

好推

好方法 推！！！！

推! 一定要救到手足! 今日行過狗總橋 大家明明人多但比對方力量嚇咗! 大家只要齊心一定救到

數到3就好上啦！

跟！

有用 推

打波有無人跟隊？
有！
衝呀！

快狼準
數得嚟都蚊訓
大聲就去馬！

打波！做到就做

嗌得黎已經開左拖，同埋對家尻叫你點聽清楚。最好係一叫開波就叫則邊手足同和理非開遮一撚齊上

十個夠做 捉鬼都用得

1 2 3 4 5 6 7 8 9 10

正

冇人衝就送多個俾班狗

撞硬機
成功數到十已經幾十秒
最大問題係臨場無共識數到幾先衝

lm

經過今日岳生救人的義事，不如口號就叫做：

"岳家軍！"

其他願意跟的人就叫
"跟！"

人數五倍成團！

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

直接叫十人成團就開波啦

勁喎師兄嚟招

溝埋一齊做瀨尿牛丸囉

得喎，大家都想救，但真係次次都擔心得自己去救結果被暴狗拉，但如果夠人數沖過去一齊救人，成功率大好多，不過要留意環境，人數一定要比狗多 ，建議第一個提出人數，如大叫要25，跟住開始叫1，2，3....一夠人就埋去，同埋相信到時就算冇叫既人見到有咁多人埋去救都會加入，人數可能比要求既多！
不過要注意附近有可能有藍屍會咬人，所以越多人越好！同埋開始叫啲記者支持下遇到呢個情況，請熄機因為唔想比狗秋後算賬

回歸開初問題，擔心得自己沖，送頭

呢招掂

推到大家都學識救手足為止

睇對方人數，如果有5只狗，你5個都變咗送頭，最好1：3既比例

理論上如果當時手足夠，應該幾秘就夠人！但如果真系咁慢，就唔好送頭，唯有放棄

對家又抄玩吹雞，炒車點先
不如叫
光
復
香
港
時
代
革
命
當1-8咁報數個勢好d

目標係最少8個人

推爆佢唔該 香港人唔可以再浪費勇武既戰力

同埋跟次序分工
叫光復嘅係輸出就可以避無間道玩野
叫香港嘅係中場， 機動保位
叫時代嘅係後衛， 擋住周圍
叫革命嘅係哨兵， 確保撤退路線

大家點睇

發起人係輸出， 責任最重
咁無間道就難d亂叫開波之後閃

諗左過口訣

光復行動
香港靈活
時代掩護
革命前哨

太複雜會亂
湊夠人數救人先

I love Derrick Rose

推 支持

推到上熱們

pudvh g

次序唔重要
重要既係比其他手足知有人肯上前

agree
諗多咗

救人方法，求巴打高抬貴手一推

Do duck

p牌求推！

唔可以比前線/義士孤軍作戰
一定要救人 唔好再講話咩送死
夠團結 一個都唔會死

10就衝啦

又ok 喎

尼個okay, 第21個人開始可以幫手睇水，同拉番被藍絲打既手足出黎

麻包袋

721 831

即時組隊 we connect

推。我要跟隊打波

跟機

推上熱門~~

推呀屌你老味
次次一見到狗就撤好撚影響士氣
同埋最on9係有好多時係夠打都要走

可行👍🏻

大家加油

其實真,好多人係唔知會唔會衝上前無人幫手,怕最後孤軍作戰

推一推

完全同意

打柒便衣戰術

直頭光復香港，時代革命就沖得

推!!!!!!!!!!

最重要冇膽救人果d係前面逼住哂d位,救到人果d點入黎

確保自己人安全
武力比例4:1

四秒組隊法：
假設圍緊一個廢老
願意帶頭嘅手足大叫”1”
肯幫嘅手足大叫”2”
下一個就大叫”3”
一聽到有人大叫”4”
就四個一齊hit and run

其餘群眾聽到有人報數
即時熄cam開傘陣

我想打波，有冇人跟機

推。

幾有諗頭 幫推

大家明架啦，嗰時唔通嗌飲咩

推！救人！

伯母厲害

721 811 831

好撚有用，推

叫得黎會唔會庫人打左先

唔駛20個咁多，2-3個相信都夠對付藍絲最重要係救返人返黎！

一班人點都好啲 推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

救人絕對要

但進攻係到數會俾人知，等人地有防範

最好現場手足決定攻其不備

推到全香港人都識！

跟完之後 確定有一定人數 不如之後就一個嗌光復香港 之後時代革命就大家一齊做野

撞機要飲幾多？

推上去

有用po
推

推！齊上齊落

強烈建議帶備辣椒水噴9人對眼 包佢腫幾個禮拜

小心有25狗扮報數

等數到20太耐啦
電光石火之間呀

大大力推！齊上齊落！

再推！

pishhhhhhhh

撞飛機game，幾好玩喎

PISH